[已fc] 6/8 觀塘開始多人, 觀塘道已被堵塞

haha u so funny
me 腸 picking now